有冇人覺得Ernest同試當真完全唔夾

先唔講完全無幽默感，諗嘢又唔夠其他人獨到，就算阿慈幾green都好，起碼有特色俾位阿修入，但次次睇見Ernest岀黎，就覺得好掃興，佢完全帶唔到任何氣氛岀黎，唯獨有股嚴肅死板嘅感覺。真心希望換走佢。